招各位鍾意拍攝攝影既巴絲打入黎

想請教
其實唔同牌子既相機有咩差別
咩因素會令你考慮買新機
同埋Cp值你地會點睇？

小弟明白拍攝呢啲係講求經驗
但奈何新手經費唔夠
買唔到唔同牌子試
請求各位拍攝愛好者分享下大家既經驗
鳩流鳩流下

冇budget唔知你想知咩

老實講帶bra拿表現唔算穩定

等睇班柒頭話sony屎色

錯post sor

Full唔Full frame,鏡群

講真 block 左咖哩口味咖哩 貓sir blocked V乜撚嘢嗰啲打手先

budget呢家嘢你唔講個數字出來係冇人幫到你

A：好難答
B：身痕
C：3C野無CP值可言

你老母就打手。我狙擊咖喱都畀你當係打手，係咪視力有問題？
我唔係淨係讚sony㗎𨳒

但靚仔

sony我都𨳒唔少，canon/fuji/nikon都有讚過
只有真係用家先至𨳒得最落力同埋羨慕隔籬廠啲好嘢
canon啲鏡一路都j開我係sony打手就淨係讚sony啦on9
你幾時見過咖喱踩sony？

想知我係幫邊個牌子嘅打手
要追薪

約你出嚟陪我去勞工處報案，話有人長期欠薪
你做關鍵證人，嚟唔黎

此post已被打手全面進場...
樓主rip

不過你d問題咁似marketing survey...